2021 DSE 應屆考生 圍爐區

2021 DSE 暫訂四月底開考

眨下眼就淨返七十幾日！
日校 / 自修都可以揮揮手 互相鞭策下

努力會有回報

大家加油

Delay 集氣區

Delay埋新年好啦

Hi ching

今年quit u retaker留名

hi巴打

Take邊幾科

讀咩科

BA 中文

第一次考

仲打緊機

利申4X phy chem M2 History

老嘢入嚟dse post jm9

我都係考生丫🤗

咪屈啱啱溫咗全日書

咁咪好叻上年份卷難唔難做？

我淨係做咗上年數學...應該得4...

你有4我應該得2

絲打你都係中六？

比你發現咗禾系有鳩c

Retaker 揮手

大家加油
希望各位手足唔會好似筲官咁，考試有人中招，全部入隔離營啦

利申：上左岸

唔係由朝打到晚就得啦
溫完一日書輕鬆下都好

2022幫打氣

有鳩師識講德文？

Es ist gut,um Deutschsprecher zu treffen.

今年大家都辛苦 最後直路衝啊！！！！

It is good to meet Deutschspeaker
Mein Deutsch ist total schrecklich

保持正面

想延期

留名 炮灰喺呢度

公務員都取消wfh
有上年經驗 似乎都會如期架啦

大家aim咩成績同讀咩科

我aim嘅嘢同你aim嘅嘢唔同

Phy m2 5* 5*

工程師

你又知

offer未到

我去hku温書

你贏

唔好拉高個curve,ok？

唔得 去hku温書會比人趕

等緊con offer
我retaker如果直接收到uncon我即刻燒書

大家加油
利申 已上岸

countdown

各位加油

皮已收專區

2020dser路過，大家加油

中數m1

見字請溫書加油呀大家

你上年咩grade🤔

5 5
如無意外要是但一科高一分

我自修要5**係咪真係冇咩可能😫

我自己覺得phy 5**要少少運氣 同埋做cwsham sort好堆pp
利申上次考冇做pp含曬

絲打係去邊度讀engine?

uk else hk/aus

唔係巴打咩

我買左幾本出版社mock...同埋操埋Dse pp
Cw既AL就睇下算

唔好做出版社mock或者radian果本嘢 都幾伏
cw我個狀元fd叫我做曬mc佢 好明顯我上次偷懶

點解伏既

好多都係為難而難
例如你數po你mix up right hand grip果條已經唔關dse事

但我覺得自己咁都mix up得我真係食得屎💩

你學生時期幾多
不過你年代久遠應該唔可以作準

Combine phy 4😹
果陣鳩讀

dse enm真係好on9
好彩我以後唔洗再見到電

做完Cw sham 可以做下solar,題型幾似dse. Mock 就做Cw 同埋Oxford , educational 其他質素太參差

做完cwsham 打算再做多次

我反而想知solution講optionII錯嘅原因
佢係咪寫an electron cannot gain any charge

thx

仲有71日

巴打想入咩科phy phy 5* 都唔夠分入

利申:2020dse 考前aim 5** 有補cw sham
最後 5*

Lm 都係2021

chem有得自修?

搵夜校,原本摺埋心水要做返SBA,點知今年取消咗

各位DSE考生加油

lm

有無人 join tg group

cw 淨係反覆做佢啲mock 同pp mc 已經好掂
錯過嘅題目要不段做先得

今年四月底

仲有69日

想喊

夠鐘 初五 大家開始溫書味

關關難過 關關過

PUSH下 有無未訓既考生

加油 唔好四月先溫

2019 dser 留名

推推

有諗住讀社工，但移唔到民不了

推下先

推下先，大家加油阿

Hihi有冇人知道自修生今年會唔會返自己之前間學校考？定係會再派過考場俾我哋？

各位加油，最後兩個月chur盡結果會好唔同

利申考咗三次先上岸

2017 dse得12分 而家升番U 路過

仲有63日！

應該有專for自修生嘅地區試場

所以超級唔想返去希望唔使

溫好書

推推推

大家加油
保佑你地

Asso/hd?

其實依家自修室開返未

IVE

仲有61日！

想問吓你哋收到準考證未？

未

想問吓有冇econ ce 嘅cutoff

Ce cut off睇嚟哂氣
Dse cutoff自己上dse00搵啦

準考證應該一個月前左右先派發

仲未的起心肝既 可以報下呢個活動 參考下點溫書呢

倒數少於60日

推一推先

大家加油！
同條女分左手
終於有心溫習

on9

有無同路人
覺得自己呢刻仍然係零

文未作完 數未操熟 兩邊Reading未練夠 範文未背完 elective未開始背 ... etc
計數機都差一部 PP殘缺不齊全

仲有58日就收皮

點算我好驚

推一推先 仲有時間可以衝 唔好放棄呀

入咩？

朋友

巴打aim邊科

推推推推推 好似得返5X日了

我舊年畢業luuu

自修室開返啦喎!

各位巴絲打，有冇人有2019 dse 通識 past paper 卷一 marking scheme(中文版)可以係度upload俾我

可能你留tg好d wor

上傳連登風險大左d

計數機 出去買 都解決到既

PP呢D 有心搵 比小小錢解決到既野

終於開返了 可以去摺摺

連登校園台既大家可能幫到你呢

18日後 的起心罕未

上網公司都會提供isp email

溫成點呀巴打

補緊數學同英文

唔係話一定要大專email先得㗎咩

以前未改係用上網公司比既email都申請到

補名師 定係小型中心

有同事幫我補佢大學生

入嚟討論

有冇人想入kong u social work

我個大學生frd送acc比我lol

對HKU 情有獨鐘?

你個FD咁大方既

呢個group就唔係我開既
都welcome大家加入
係連登傾又得 係TG傾都得

好似唔夠50日了 要發力

作文好要求扣題，
你可以上網搵下DSE 唔同Level既示例

都3月喇，求3仔放棄作文谷綜合閱讀算啦
學扣題要有翻一定天分同語感，屌由f4到考完都唔知咩叫扣題，一個月真係幫唔到

閱讀仲有得救，唔使明篇文講乜，靠抄抄抄就得，訓練手感，抄啱marking唔係難事
綜合救命唔使講

谷卷3好過

仲有4X日 又唔洗去到放棄
作文寫故事 扣題 做下昇華 就有5啦

2020 DSE
大家要努力讀書，

作文係咁易就好

派準考證未

似乎仲未派呢

又唔係想像中咁難既
好多時都係自己限制左自己
曾經考兩年都拎5 寫記敘抒情文

大家會唔會有Group可以入齊齊交流心得？今年好撚驚，咩都唔comfirm咁

HKU BA doesn't count M2 in its admission score.

可以入黎傾
呢個group係另外的網友開的

推推先 開始沉底SOSAD

年輕嘅囡囡

幫你推 利申2017DSE 大家加油博盡無悔

巴打你唔係已經入咗u㗎啦咩

加油啊
唔好俾老師睇死

佢唔係做緊社工啦咩

連登社工

係呀 做緊青少年工作既社工

所以都同大家打氣

可唔可以同我打下氣

year two讀到好頹

搞咩咁頹呀
忙 Asm / project？

我識你啲同事

距離開考仲有34日呀 加油

唔好理啦, 做好自己最重要

你意思係Cut-off上年比較低?
都同意上面巴打講 盡左力再算

上年 English cutoff 超高

應該跟返個年既試卷難度

你問jupas 定dse cut off
dse cut off 拉curve
jupas 唔會高返 分分鐘仲會跌小小 因為2021 最少人考dse 2022 考生人數又上返去 所以2021 dse 考生好好把握了

高返個可能性都幾細
你話一科半科分數有調整就話 但其實好多科都跌哂分 原因就係考生人數少左 自然收生分數低

23先穩入
你預今年都係一樣

差唔多啦 weighted lq24
raw score 應該 23
不過其實呢啲科收咁多人 22應該都算穩入

22分係要include英文？

英+best 4
聽人講英文5**額外加多半分

想入中大數教
上年LQbest5 27
依家雖然best5有30
但好驚佢一定要計英文同有penalty
最撚驚係英文考唔到3

如果英文4計埋best5 22分算唔算穩入？BA好多唔同外語好想讀

你可以打去office 問penatly 果啲點計

正路應該ok 大機會入到

佢收380 人 LQ 23 分 姐係有成8X 個人係23 or below 其實22 應該都算大機會 分分鐘有啲21 都碌到入到

btw 數教好似有weighting 起左你底你core 5* m2 5 讀文科唔算食得中weighting 建議你打去office 問問

佢weighting 只係計core同M2
如果打去office應該打邊個電話?

佢英 中 數 m1/2 都有weighting 你可以搵下佢office 電話問下

依家Best 5 有30 應該穩啦

應該收分同上年差唔多

始終位係得咁多

上年個lowest係21 但我驚今年個分會升變相22分就好marginal

唔該晒你希望真係咁好驚今年個分會升咁我就唔知讀咩啦

依家努力 話唔定拎得超預期分數呢!

大家呢兩年都停左好多課，有無影響進度？

2016老鬼今年ReJupas 少緊張
祝各位考生一切順利考個靚分直入A1

記得唔好令自己後悔
愛你所選 選你所愛

second degree ? 黎緊想讀啲咩？

記住報hkcc

HD+做過野
依家先first degree

唔擔心讀書 只擔心ulife有所遺憾

想問下邊到有得睇lowest

No offence, HD 分數可以讀到啲咩?

考唔好其實唔緊要，一世唔係考得一次，加油

就咁睇 都係靠自己居多

報定HD/ASSO/Eapp 多個後路都好

學校有個聯校系統可以check

or atuhk睇下

咩意思

唔好比自己後悔

上岸了?

加油
上少啲連登同social media

得罪講句，2016 19-21分讀HD唔出奇
不過咁多年前嘅分數唔洗再考咩

大把啦 poly city 19 20 分都大把選擇 2016 19 20 分應該得HD

應該好多癲佬...
熱愛數學

都真...收分低左

早幾年20分都有機無offer

都真

有請大家有時間入來幫手推一推po
推唔郁租咗場廢事嘥錢 想幫夠一班人 唔該

【義補】免費閱讀模擬試連批改

[DSE中文]就快考作文嘅薯仔入嚟睇睇

有成個course既 CW 物理notes有無人要 唔洗錢 想清櫃

其實乞食科讀嚟係咪嘥氣？

揀乞食科前諗一諗

推廣下活動，和諧粉彩，有興趣可以Join放鬆下

激勵下大家

有無人未開始溫？

巴打你呢?

呢兩年停咁多課, hea左好耐，近期先睇，好多野都唔明

我都未

我想要啊

依家poly 工程17分就入到，bba 19-20分
早幾年入TheI個分，依家入4大不是夢。

乞食科悔終生
讀東大更稱心

東大打手

不聽老美言
4年後上班台見

中文嘢 揀科都可以問我

[member]我考左兩年都係扣到題就5UP 可能加下變左唔知 個陣仲有D FD中文差都係咁5左[/member]